有圖 Kary帶B旅行機場餵母乳

歌手吳雨霏（Kary）今年6月誕下兒子Asher後，近日開始復出工作，趁着有空閒時間，帶同兒子搭飛機去旅行，她在社交網上載於機場哺乳室親自餵母乳的照片，整個畫面充滿愛又溫馨！

雖然帶小朋友去旅行，要預備很多物品，Kary表示認同之餘，坦言一切都值得，以英文留言：「他們提醒我們放慢腳步，我們要打破常規，記住真正重要的事情。我們不僅僅是為了建立他們的記憶，而是為了建立他們的心靈。」

唔撚係呱

無美感

點影到咁濛

自己up既都影到偷拍咁？

佢有奶嘅咩？

係咪用顯微鏡影 個bb都搵唔到大奶奶係邊?

呢d先正

餵奶點餵得有美感啊on9！

睇錯kay 屌

官恩娜好有美感

coffee同官恩娜真係正
佢似奶媽

仲要影到咁濛

餵奶都有報導嘅價值

佢實無女權投訴

無聊

條八婆冇後台邊會入到娛樂圈

根本係人餵奶都有美感，只係佢呢啲醜到無法無天嘅人先可以搞柒件事。

有無比師奶屌

張相咁濛都feel 到佢好樣衰

人醜就夾硬話佢係實力派，根本佢啲live都唔得